波台票站民調：美斯與雲迪克當選機會均等 C朗沒有機會

波台研究協會公布首階段金球獎票站調查結果。

截至晚上九點半，在法國金球獎選區，巴塞美斯與利物浦雲迪克當選機會均等。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

alex alan ada選美斯, ronald joey amy揀雲迪克, 王蛇就all in阿朗

雲迪克已夠票
梅西選情告急

王蛇點會支持傻朗

條友明反暗撐架, 佢了解C朗仲多過朗迷

c朗界美斯票做乜撚

c朗:問我有冇信心奪獎係低能問題